其實守時真係咁難咩

點解而家d人咁冇時間觀念
唔好話早到喇，約出去d人遲到三個字算你好彩
大部分遲到半個鐘以上，更甚者遲成個鐘都有
講句sor9ly就好似大哂
成日話改下一次又繼續遲，下次仲遲多d添
如果明知自己會遲咁耐不如唔好約咁早或者自己安排好時間早d準備出
唔好人地到咗先施施然掟句啱啱洗完頭/未出門口會遲到
世界圍住你地轉嘅咩當人地嘅時間好似唔係時間咁

算啦 我d 朋友都係冇個準時
自問人地約我我多數準時 係出於尊重
將心比己 我約人佢遲到sorry都冇聲
咁呢d朋友唔要都擺啦

真

搞到我都遲埋一份

有啲仲會笑笑口講：「你應該預咗啦 我例遲架嘛」

約出來遲過一次下次唔會等，食住等，食哂都未來就係咁先天王都冇面比

難聽過粗口

所以我冇朋友

個人覺得守時係做人基本嚟
基本上每次都儘量喺約定時間前大概5分鐘到，萬一有人今次準時呢
但好多時結果都係毒自呆等幾個字先再有人到

true
樓豬有次太不滿所以quit咗group喇
仲夠膽嚟勸話：你預咗佢地係咁架喇有咩咁好嬲
話裏話外仲覺得樓豬無理取鬧小題大做
乜而家d人遲到都仲咁大條道理

女人都仲可以話化妝耐左，男人真係冇藉口

遲到都唔緊要啦 起碼你係遲之前講聲會遲同遲幾耐啊

女人要化妝嘅話應該自己預早d準備喇
樓豬有時都要化，基本上早兩個鐘就要較定鬧鐘起身
好奇男人遲到有咩藉口

佢覺得你會等佢（熟）
或者佢根本唔想黎/唔care呢個gathering（唔熟）
不過遲一兩個字，又講定咗先我又無所謂

道閘壞咗出唔到門口，真架，然後佢獲家人拯救後就飛的黎啦

成日都覺得唔係夠鐘先知自己會遲
所以有時夠鐘先突然見到msg彈出嚟「sry啱啱吹完頭」「走咗架車等緊」
就會好嬲

我有次遲到係因為我屋企得一架小巴出去，但左個半鐘都冇車
我諗我一年都遲唔到5次到

遲一兩個字其實可以接受，餐廳訂枱都同你留15分鐘喇
但集體成日遲到半個鐘以上就好難頂
識咗好多年但佢地想唔想嚟我就唔可以代佢地講

遲到都算，睇戲幫佢買埋飛，突然放飛機唔黎

咁都得
道閘壞咗咁嚴重就唔好出嚟喇不如喺屋企做孝子氹下屋企人

好慘
搭小巴有時好麻煩仲唔穩定過呀媽更年期個脾氣

真架, 佢本身屋企道閘就慎慎地, 嗰日其他人走哂, 到佢出門口嗰陣開唔到反鎖要屋企人翻黎喺出面放翻佢出黎

轉個彎成個鐘

冇計，住嗰度係預你揸車出入，不過又未夠18冇車牌，如果唔係揸左車出街

你同朋友都好慘
最後遲咗幾耐

諗起嬲過ex好多次呢樣野
最後佢同我講遲15分鐘內都唔過份 要我接受
問題係約超近佢嘅地方（佢出嚟20分鐘，我出就要40分鐘以上）
佢都可以遲